屯門區會委員會改名：公民權利地區發展委員會（因應民政事務總署建議，此委員會只討論屯門區內公民權利相關事宜）

//
張可森
12分鐘 ·

在民政事務署多番阻撓下，屯門區議會剛議決通過本人的動議，將被民政事務署DQ的「公民權利發展委員會」修改名稱為

「公民權利地區發展委員會（因應民政事務總署建議，此委員會只討論屯門區內公民權利相關事宜）」，大家可以簡稱因會。
//

簡稱因會

功能組別飲食界登記懶人包 - 燒山